今晚川普重大事宣佈勁猜

我估同台灣建交

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

99.9% 係伊斯蘭國領袖被擊斃

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

最壞情況: 貿易戰結束 美國撤回所有關稅

仲有幾耐公佈

made a good deal

台灣建交都似似地

9點

唔駛割包皮

X2

100%冇可能

出新iphone

有咩可能
不如你話中美正式結合

啲media 都係話殺咗巴格達迪先出post，不過新聞都賣晒出街都唔似係咩大事

願望: 宣佈香港為美國第51個洲 美軍正式進駐

聽日要返工

行政命令 iphone加返個home button

IS首領瓜柴

派裝俾香港示威者

3萬香港黑警賤種狗即時處死

再做老豆

X3

ISIS

特朗普看手錶

與中國已達成協議，將保持友好關係

出兵土耳其？

UFO

【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇

就嚟搞掂isis，之後100%全力搞9中共

一定係用executive order迫iPhone加粒制
我估中東 加幾句亞洲

跟機

My fd president xi

川你老母

等死人咩

伊斯蘭國領袖被擊斃

美軍擊殺伊斯蘭國領袖
並指美軍繼擊殺拉登、巴格達迪之後
下個目標將會是金正恩及習近平

Isis 大佬瓜咗

不過又好真係好小咁突然咁樣宣佈件大事

宣佈失業率新低

或者宣佈猜拿買左好多大豆

no way.

美國方針係打殘中共。

講伊斯蘭國，但指桑罵槐俾中共/北韓：我大美想搞掂邊個就搞掂邊個。

其實侵仔連任好大危機, 可能係同大陸達成某D共識或協議
去增強自己聲望, 希望自己估錯

佔領中環 正式啟動

巴格達滴被宰姐.

危機唔大既,全美上已經一致想對抗中國

ISIS姐

新聞都報左

我估會播片，好似奧巴馬咁

trump trump 最鐘意攞彩，一定係今晚認叻

有冇人知有咩黃店可以印貼紙/定制御守？
我想印呢個款做貼紙 另一個御守護版就整御守
派街坊變流動破蛇陣

Iphone 出trump trump edition, 加番個butten

邊到有得睇 等緊

可以跟翻個app入面d黃店

明天會投放兩枚原子彈到北京

開始了

此Post已完

整過啦，似老鼠多D

幾點有得睇

台灣 number 1

侵侵：宣佈維尼尋晚幫我吹

運動已獲階段勝利，大家俾掌聲自己然後可以和平散去

U.S. President Donald Trump is expected to make an announcement at the White House on Sunday. The statement comes after reports that Abu Bakr al-Baghdadi, leader of Islamic State, is believed to have been killed in a U.S. military operation in Syria.

邊度有得睇??

White House LIVE.

美國變成中國嘅一個縣

做實事唔玩政治

藍絲：宣佈點出糧比香港暴徒

I told you so.